Pan Asia Assets Consultant Limited

我想問間野其實係咪即係AIA？
Graduate Trainee (Financial Institution)其實係咪即係普通保險經紀？

求知. x 2